再發現簡稱HKSAR「新型官狀病毒」名為...

Hong Kong Specific Administrative Ridiculousness

香港管治性無恥人型病毒
經由權力架構傳播
真夠摧毁一個人人性，邏輯常識及批判思維

以後重新定義 #HKSAR

我都等緊
想睇下林鄭月娥呢個八婆幾時死

冠狀病毒肺炎
官狀病毒廢人
.jpg

凡中Hong Kong Specific Administrative Ridiculousness者
其老母必被世人日日屌及詛咒

你估啲官唔知
佢地特登
佢地做所有嘢動機都係為咗對付巿民。

Hong Kong Sick Ass Retards